有咩係人copy 唔到?

eg. art

你整左幅art出黎人地咪copy到囉

每個人都copy唔到

人腦